廢老成日話搞好經濟，其實經濟好嗰時佢地有咩著數？

假設佢係一個退休公屋廢老，
經濟好時佢有咩得著？
利申：唔識，真心問

我唔知，睇唔到，唔好搞到我就得

真心想知

到經濟好果時應該死撚咗
贈送免費花園撒灰服務

假設無死，經濟好時佢有咩著數

收入穩定，年年有人工加

兩蚊搭車已經對佢哋好撚好。
人哋出九龍返工下下十蚊起步，來回廿蚊一日。
對返廢老，廿蚊夠佢哋五日車費，慳咗八成介仲想點？

成個香港支國強大，覺得自己好自豪

廢老邏輯：經濟好 = 有錢派

搭車2 蚊

唔知
總之你地破壞社會就唔啱

公屋再有租金豁免
慳埋啲錢又可以買多兩鋪馬，去搵娜娜又可以比多五百，幾有飛士呀

股票？
派息？
其實關佢撚事，或者經濟好係佢地冇腦表現最後一塊遮醜布，佢地識最複雜既一個terms？
真係唔知

日日用2蚊睇人返工好撚疏乎

經濟好個陣可以贈佢一個綠色殯葬

其實藍絲同好多黃絲都係一樣
好多唔知自己講既實際上係乜
完

所以應該要加入限時制度，早上七至十，傍晚五至八無優惠。

所以上年上杜汶澤節目嘅記者K點醒好多人

經濟好嗰陣，就可以叫政府派多啲錢囉！

新移民三糧

經濟好果陣可以餵飽D屋企個連登仔。。。

退咗休喎

起多幾個鳩坐公園俾佢鳩噏

無退休，係轉打政府工！經濟好，政府可以出多一兩個月糧，佢再用政府錢餵飽D屋企個連登仔。。。

打飛機囉